大熱天時，唔明行樓梯行得慢少少有乜問題

屌，好心大熱天時行樓梯就行快兩步啦 好撚熱阿
特別地鐡出口明明都夠多人向左走向右走亂鳩行
明知又焗又熱硬要成隻龜一撚樣慢
你話廢老慢都算撚數
大佬 冬天我任你行幾慢都無所謂

夏天無人行樓梯